# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-20 21:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:18
msgid "NoConfirm"
msgstr "待确认"

#: models.py:19
msgid "NoPay"
msgstr "未支付"

#: models.py:20
msgid "Verify"
msgstr "审核中"

#: models.py:21
msgid "VerifyPassed"
msgstr "审核通过"

#: models.py:22
msgid "VerifyFailed"
msgstr "审核失败"

#: models.py:23
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: models.py:26
msgid "house"
msgstr "住宅"

#: models.py:26
msgid "shop"
msgstr "商铺"

#: models.py:28
msgid "1 rooms"
msgstr "一室"

#: models.py:28
msgid "2 rooms"
msgstr "两室"

#: models.py:29
msgid "3 rooms"
msgstr "三室"

#: models.py:29
msgid ">=4 rooms"
msgstr "四室以上"

#: models.py:31
msgid "next day"
msgstr "明天"

#: models.py:31
msgid "two hours"
msgstr "两小时内"

#: models.py:33
msgid "lowest"
msgstr "毛培"

#: models.py:34
msgid "basic"
msgstr "简装"

#: models.py:35
msgid "normal"
msgstr "中装"

#: models.py:36
msgid "higest"
msgstr "精装"

#: models.py:50
#, fuzzy
msgid "username"
msgstr "租客用户名"

#: models.py:52
msgid "password"
msgstr "用户名"

#: models.py:53
msgid "phone"
msgstr "手机号"

#: models.py:54
#, fuzzy
msgid "real name"
msgstr "租客名"

#: models.py:55
msgid "real id"
msgstr "身份证"

#: models.py:56
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: models.py:57
msgid "signup at"
msgstr "注册时间"

#: models.py:58
msgid "avater"
msgstr "头像"

#: models.py:59 models.py:102 models.py:200
msgid "loc province"
msgstr "省"

#: models.py:60 models.py:103 models.py:201
msgid "loc city"
msgstr "市"

#: models.py:61
msgid "is vip"
msgstr "是否是VIP"

#: models.py:63 models.py:115 models.py:164 models.py:215 models.py:268
#: models.py:286 models.py:300 templates/portal/charge/detail.html:37
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: models.py:98
msgid "rent_type"
msgstr "房屋类型"

#: models.py:99 models.py:192 templates/portal/pay/detail_landlord.html:65
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:66
msgid "room count"
msgstr "户型"

#: models.py:100 models.py:193 templates/portal/pay/detail_landlord.html:67
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:68
msgid "deck"
msgstr "装修程度"

#: models.py:101 models.py:194 templates/portal/pay/detail_renter.html:72
msgid "acreage"
msgstr "面积"

#: models.py:104
msgid "loc are"
msgstr "地址"

#: models.py:105 models.py:203
msgid "loc cell"
msgstr "区域"

#: models.py:106 models.py:204
msgid "loc addr"
msgstr "详细地址"

#: models.py:108 models.py:208
#, fuzzy
msgid "payee name"
msgstr "支付类型"

#: models.py:109
msgid "payee id card"
msgstr "收款人银行卡号"

#: models.py:110 models.py:209
#, fuzzy
msgid "payee bank"
msgstr "支付类型"

#: models.py:111 models.py:210
#, fuzzy
msgid "payee bank card"
msgstr "银行卡"

#: models.py:112 models.py:211
msgid "payee bank province"
msgstr "银行卡省"

#: models.py:113 models.py:212
#, fuzzy
msgid "payee bank city"
msgstr "支付类型"

#: models.py:148 templates/portal/charge/detail.html:38
#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:15
msgid "renter name"
msgstr "租客名"

#: models.py:149 models.py:196
#, fuzzy
msgid "rent expense"
msgstr "月租金"

#: models.py:149
msgid "yuan/month"
msgstr "元/月"

#: models.py:150
#, fuzzy
msgid "rent month"
msgstr "月租信息"

#: models.py:150 templates/portal/pay/detail_landlord.html:30
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:31
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:75
msgid "months"
msgstr "月"

#: models.py:151 models.py:198
#, fuzzy
msgid "rent begin date"
msgstr "租客名"

#: models.py:152
#, fuzzy
msgid "rent pay model"
msgstr "支付类型"

#: models.py:155 models.py:258
#, fuzzy
msgid "pay months"
msgstr "月"

#: models.py:156 models.py:259
#, fuzzy
msgid "pay begin date"
msgstr "付房租"

#: models.py:157 models.py:261 templates/portal/charge/renter_confirm.html:21
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:40
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:41
msgid "deposit"
msgstr "定金"

#: models.py:157 templates/portal/pay/detail_landlord.html:32
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:33
msgid "Yuan"
msgstr "元"

#: models.py:158 models.py:263
#, fuzzy
msgid "arrive type"
msgstr "支付类型"

#: models.py:160
#, fuzzy
msgid "i pay it"
msgstr "付房租"

#: models.py:162 models.py:267 templates/portal/pay/detail_landlord.html:41
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:42
msgid "service expense"
msgstr "服务费用"

#: models.py:163 models.py:260 templates/portal/charge/detail.html:15
#: templates/portal/charge/detail.html:40
#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:6
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:25
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:38
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:26
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:39
msgid "total expense"
msgstr "总费用"

#: models.py:166 models.py:270 templates/portal/charge/detail.html:41
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:9
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:9
msgid "state"
msgstr "状态"

#: models.py:167 models.py:217
msgid "uuid"
msgstr ""

#: models.py:191
#, fuzzy
msgid "rent type"
msgstr "房屋类型"

#: models.py:197
#, fuzzy
msgid "rent months"
msgstr "月租信息"

#: models.py:202
msgid "loc area"
msgstr "区域"

#: models.py:206 templates/portal/pay/detail_renter.html:91
msgid "payee type"
msgstr "支付类型"

#: models.py:213
#, fuzzy
msgid "payee phone"
msgstr "支付类型"

#: models.py:262
msgid "comment"
msgstr "注释"

#: models.py:265
msgid "is installment"
msgstr "是否分期付款"

#: models.py:272
#, fuzzy
msgid "confirmed"
msgstr "待确认"

#: models.py:285
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models.py:287
msgid "is readed"
msgstr "是否阅读"

#: models.py:293 templates/portal/pay/detail_landlord.html:92
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:103
msgid "bank name"
msgstr "银行"

#: models.py:294
#, fuzzy
msgid "card user name"
msgstr "租客用户名"

#: models.py:295
#, fuzzy
msgid "card number"
msgstr "订单号"

#: models.py:296
msgid "card loc"
msgstr "银行卡地址"

#: templates/portal/_base.html:5 templates/portal/merchant/m_base.html:5
msgid "421 forever"
msgstr "租房包"

#: templates/portal/_base.html:23 templates/portal/merchant/m_base.html:23
msgid "Merchant"
msgstr ""

#: templates/portal/_base.html:27
msgid "charge rent"
msgstr "收房租"

#: templates/portal/_base.html:28
msgid "pay rent"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/_base.html:29 templates/portal/account/_base.html:11
msgid "Mine"
msgstr "我的租房宝"

#: templates/portal/_base.html:30
msgid "SignIn"
msgstr "登陆"

#: templates/portal/_base.html:31
msgid "SignUp"
msgstr "注册"

#: templates/portal/_base.html:32
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/portal/account/_base.html:9
#, fuzzy
msgid "My rents"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/account/_base.html:14
#, fuzzy
msgid "pay rent records"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/account/_base.html:17
#, fuzzy
msgid "charge rent records"
msgstr "收房租"

#: templates/portal/account/_base.html:20
#: templates/portal/account/account_messages.html:20
msgid "messages"
msgstr "消息"

#: templates/portal/account/_base.html:23
#: templates/portal/account/bankcards.html:23
msgid "Bank cards"
msgstr "银行卡"

#: templates/portal/account/_base.html:26 templates/portal/account/vip.html:29
#: templates/portal/account/vipconfirm.html:29
msgid "VIP"
msgstr ""

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:5
#, fuzzy
msgid "Charge Rents"
msgstr "收房租"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:9
#: templates/portal/account/payrentlist.html:9
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:10
#: templates/portal/account/payrentlist.html:10
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:11
#: templates/portal/account/payrentlist.html:12
msgid "Renter Pay State"
msgstr "账单支付状态"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:12
#: templates/portal/account/payrentlist.html:13
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:20
msgid "total"
msgstr "总计"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:20
msgid "Paied"
msgstr "已支付"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:21
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: templates/portal/account/chargerentlist.html:26
#: templates/portal/account/payrentlist.html:32
msgid "No records"
msgstr "无数据"

#: templates/portal/account/payrentlist.html:5
msgid "Pay Rents"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/account/payrentlist.html:11
msgid "Total expense"
msgstr "总费用 "

#: templates/portal/account/payrentlist.html:24
msgid "Pay it"
msgstr "支付"

#: templates/portal/account/payrentlist.html:25
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:35
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:36
msgid "detail"
msgstr "详细信息"

#: templates/portal/account/payrentlist.html:26
#: templates/portal/charge/detail.html:56
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:12
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:13
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: templates/portal/account/vipconfirm.html:41
msgid "VIPV Text:"
msgstr ""

#: templates/portal/charge/create.html:7
#, fuzzy
msgid "Add information about rent"
msgstr "租房详细地址"

#: templates/portal/charge/create.html:12 templates/portal/pay/create.html:12
#: templates/portal/pay/create_option.html:12
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: templates/portal/charge/detail.html:9
#, fuzzy
msgid "house info"
msgstr "房屋信息"

#: templates/portal/charge/detail.html:12
msgid "Total renter"
msgstr ""

#: templates/portal/charge/detail.html:18
msgid "Pay to"
msgstr "支付"

#: templates/portal/charge/detail.html:21
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: templates/portal/charge/detail.html:25
msgid "Edit rent"
msgstr "编辑账单"

#: templates/portal/charge/detail.html:26
#, fuzzy
msgid "add renter"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/charge/detail.html:39
msgid "payment info"
msgstr "账单信息"

#: templates/portal/charge/detail.html:42
msgid "action"
msgstr "操作"

#: templates/portal/charge/detail.html:50
msgid "month"
msgstr "月"

#: templates/portal/charge/detail.html:61
msgid "No record"
msgstr "无数据"

#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:16
msgid "renter username"
msgstr "租客用户名"

#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:17
#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:58
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:59
msgid "month expense"
msgstr "月租金"

#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:18
msgid "rent date range"
msgstr "租期"

#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:19
msgid "pay model"
msgstr "支付类型"

#: templates/portal/charge/renter_confirm.html:20
msgid "pay date range"
msgstr "租期"

#: templates/portal/charge/renter_finish.html:6
msgid "Congratulations, Your charge rent successfull created!"
msgstr "祝贺，订单创建成功！"

#: templates/portal/merchant/accountconfirm.html:14
msgid "Account Confirm"
msgstr "账号确认"

#: templates/portal/merchant/accountconfirm.html:36
msgid "Go to confirm!"
msgstr "前往确认"

#: templates/portal/merchant/accountmanage.html:14
#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:14
#: templates/portal/merchant/merchantmessage.html:14
#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:14
msgid "AccountHome"
msgstr "账号首页"

#: templates/portal/merchant/accountmanage.html:18
#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:18
#: templates/portal/merchant/merchantmessage.html:18
#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:18
msgid "AccountInfo"
msgstr "账号信息"

#: templates/portal/merchant/accountmanage.html:21
#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:21
#: templates/portal/merchant/merchantmessage.html:21
#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:21
msgid "AccountMoney"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/accountmanage.html:24
#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:24
#: templates/portal/merchant/merchantmessage.html:24
#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:24
msgid "RentalAccount"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/accountmanage.html:27
#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:27
#: templates/portal/merchant/merchantmessage.html:27
#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:27
msgid "MessageCenter"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/accountmoney.html:43
msgid "Add Money"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/addmoney.html:13
msgid "Input Money:"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/addmoney.html:21
msgid "OperationName:"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/addmoney.html:29
msgid "Paytype:"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/house.html:14
msgid "HousesManage"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/house.html:18
msgid "Add House"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:22
msgid "Personal_login"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:27
#, fuzzy
msgid "M_SignIn"
msgstr "登陆"

#: templates/portal/merchant/m_base.html:28
#, fuzzy
msgid "M_SignUp"
msgstr "注册"

#: templates/portal/merchant/m_base.html:29
#, fuzzy
msgid "M_Logout"
msgstr "退出"

#: templates/portal/merchant/m_base.html:43
msgid "MerchantHome"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:44
msgid "MerchantOrderCenter"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:45
msgid "HouseCenter"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:46
msgid "MerchantAccount"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/m_base.html:47
msgid "MerchantConfirm"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/rentalaccount.html:41
msgid "Add Rental Account"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/sendinfo.html:16
msgid "RealName"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/sendinfo.html:24
msgid "Real Num"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/sendinfo.html:32
msgid "RealName Picture Face"
msgstr ""

#: templates/portal/merchant/sendinfo.html:40
msgid "RealName Picture oppsite"
msgstr ""

#: templates/portal/pay/create.html:7
msgid "I want to pay"
msgstr "我要付房租"

#: templates/portal/pay/create_option.html:7
msgid "Choice month to pay."
msgstr "选择支付月份"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:8
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:8
msgid "order number"
msgstr "订单号"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:11
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:11
#, fuzzy
msgid "pay it"
msgstr "付房租"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:19
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:20
msgid "Order Info"
msgstr "订单信息"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:23
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:24
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:24
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:25
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:37
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:38
msgid "pay"
msgstr "支付"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:37
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:38
msgid "months rent"
msgstr "租期"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:39
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:40
msgid "to"
msgstr "给"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:45
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:46
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:55
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:56
msgid "House info"
msgstr "房屋信息"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:61
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:62
msgid "landlord deposit"
msgstr "房东租金"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:71
#, fuzzy
msgid "payment type"
msgstr "房屋类型"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:81
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:88
msgid "Payee info"
msgstr "收款人信息"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:84
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:95
msgid "landlord name"
msgstr "房东姓名"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:88
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:99
msgid "bank location"
msgstr "银行所在地"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:96
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:107
msgid "bank card"
msgstr "银行卡"

#: templates/portal/pay/detail_landlord.html:104
#: templates/portal/pay/detail_renter.html:115
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: templates/portal/pay/detail_renter.html:12
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/portal/pay/detail_renter.html:74
msgid "rent month detail"
msgstr "月租信息"

#: templates/portal/pay/detail_renter.html:75
msgid "begin from"
msgstr "开始"

#: templates/portal/pay/detail_renter.html:78
msgid "address information"
msgstr "租房详细地址"
